小書痴的下剋上 出左第二季

真係唔明呢套既作畫點解唔整好D?明明劇情好掂

算係咁啦

留名

15集已經算第2季第1集

始終未接受到神官長把聲
尤其是聽過drama版之後返唔到轉頭

時間線一樣,係講唔同人

Gchi

睇左五分鐘封印左

算唔算係慘糟動畫化？
但係本身小説D插圖好似差唔多，（我認為漫畫最好）

第一集已經崩撚到咁

不如呢個當4月新番個post

吓？小說插圖超靚ＷＯ

上季咪一樣崩，連ＯＰ都崩。所以唔明既然出得第二季，都證明人氣唔差，點解唔用心Ｄ？

慘被動畫化阿

應該咁講，係人設
一望落去神官長，明明係大好青年但係望落去至少廿三十歲，到佢結婚時咪已經....